覺唔覺日式王道熱血係睇唔厭

睇咗下町火箭2第一集有感而發
失敗到地底泥，巨人對手，全部人睇唔起
然後奮發圖強下克上逆轉
就算個套路全部估到晒翻炒都係咁好睇
呢種劇情真係所有觀眾都會受落

半澤都算，下町睇左一半就無睇，陸王一集棄，下町2無開
我睇厭喎 尤其係加埋個充滿希望既bgm，成個感覺已經睇到變成嘔心同好假

陸王第一集個氣氛無咁濃，純粹係涼真仆街個位感動
下町都係帝工先開始好睇，第2季我覺得銜接得幾好
都係睇你受唔受嗰種左膠式逆轉

我都睇厭
頂唔順無啦啦會成村人幫主角
電影都還好
電視劇集集都咁既套路真係好難頂
所以依家都好少開啲勵志熱血劇黎睇